一人一句聽日可以指住d狗黎屌既說話

你老母係雞你老豆係狗依d就基本野喇
有冇d可以激撚到佢仆街既說話

1

2

3

爛頭卒